天文台發出黃色暴雨警告

又黎料 但系將軍澳一滴雨都無窩

擺明玩野！同連燈仔打對台！

推到佢含撚